3175唔坐得架咁多位傻鳩

返去學下contango先喇傻仔而家差成5蚊啊
唯一希望就就聽日班傻閪傾掂數喇

一早走晒

係股價反映？定手續費反映？

股價

唔係21號先轉倉？

On9都知唔坐啦一定dt

唔係買佢傾掂數買黎做乜

樓主P牌出on9 post叫人走鬼

你自己睇下3175鳩叫個post，勁多傻仔話打算擺幾年。

我揸重貨啊

一定傾得掂？憧憬一早反映左，傾得成唔會大升，傾唔成仲會大跌添，低位買左既好走喇

咁你放曬未？

大跌會點？

大跌緊係入貨啦

你睇後幾個月個期油價就知未反映晒，如果傾得成既話上到三十五至四十絕對冇問題。

真心問其實點先算傾得成？

其實最重要係signal比個市睇佢地減緊產以穩定油價，咁期貨價格就會反映返。

愈黎愈亂
岩岩有話沙特 買左幾間歐洲油公司

睇見連登有人開post 叫放
我就放心了

唔係叫人放，係叫人做下功課先買唔係蝕到仆街都唔知咩事
利申幾萬股3175

俄佬可能冇咩牙力
但沙特lam唔番著數，都唔會算數

坐4晚 ok?